香港幸福堂面臨結業 港女揚言抵制台灣本店

台灣幸福堂總公司及香港幸福堂代理商晨康國際早前分別入稟高等法院，互告對方侵權。香港幸福堂銅鑼灣分店今（1日）突然公布，明日（2日）起暫停營業。

今日下午近5時，幸福堂元朗加盟店繼續門庭若市，維持最少15人排隊，負責人何先生表示會繼續營業，「做到做唔到為止」，他透露台灣方面拒絕溝通。
30多歲負責人首次創業：諗住玩吓

幸福堂元朗店加盟店負責人之一何先生表示，了解現時台灣幸福堂總公司及香港幸福堂代理商晨康國際之間的糾紛，由於雙方正「打官司」，認為晨康無法為元朗店提供協助，「擔心都冇辦法，都唔知邊個啱、邊個錯，繼續做，做到做唔到為止。冇咗呢個牌子唔會死，幸福堂不代表全世界！」

這次是30多歲的何先生首次創業，鑑於幸福堂並非大品牌，加盟費較低，「諗住玩吓」，遂與另一負責人陳先生開設元朗店，9月至今僅開張三個多月。他慨嘆：「遇着台灣、遇着幸福堂呢個牌子唔好彩！得佢會同代理商爭拗到咁。」
批台灣幸福堂拒絕溝通

何先生表示，店內的材料均是香港代理商提供，對於台灣方面曾指香港幸福堂使用非台灣幸福堂材料，他直斥：「算啦，講咗咁耐，佢如果想自己開（舖）咪早啲決定自己嚟香港開，仲執着材料、個名嘅問題，冇意思啦！」他強調現時的材料包裝顯示「台灣製造」，又指台灣幸福堂「嘈埋呢啲嘢冇意思，細路仔咁！」

開店數月，何先生指現時生意理想，顧客回饋亦指好飲，現時仍會繼續營業，他坦言台灣方面令他感到有壓力：「香港代理商有資料畀我哋睇有同佢哋（台灣）溝通，係台灣拒絕同我哋溝通。」何先生不擔心要結業，「冇乜經濟壓力。」
粉絲揚言日後不會光顧台灣幸福堂自家店

林小姐三個多月來第四次到幸福堂元朗店購買黑糖珍珠鮮奶。（朱雅霜攝）

香港幸福堂元朗店粉絲林小姐已是三個多月來第四次買黑糖珍珠鮮奶，「佢啲黑糖幾好飲！」她批評台灣幸福堂「好唔公道」，「你當初唔好賣代理畀人嘛！如果冇代理、抄襲就話唔啱啫！跟正法律程序、做生意方式同你買（代理權）㗎嘛！」她早前得悉香港幸福堂可能結業，今日購買時便說「有得飲好飲」，並說「將來台灣（幸福堂）嚟開，我唔會飲，我為啖氣！」

顧客陳小姐今日自九龍入元朗探朋友，車上看新聞得知銅鑼灣店停業，決定順道光顧元朗店，「幸福堂執喎，去飲囉！」她過往未曾光顧過幸福堂或同類知名手搖飲品店，今次以30元購買黑糖珍珠鮮奶，覺得「幾好飲」。關於幸福堂的糾紛，她認為同類品牌很多，少一間不可惜，強調「真假對我嚟講好重要」。

港女

垃圾港女真係冇講錯

之後有得打卡仆住去

冇腦港女代表

所以話香港死係港女手上係無誇張

中華台北都唔係D乜野好野黎！

理解能力好高

唉
點解會咁on9

何生又on9 條女又on9
知唔知咩叫代理呀 你估你買左人個牌子咩 你借人個牌子賺錢 自己唔跟規矩仲屌人

條港女弱撚智

以為買左個代理就可以食埋人地個BRAND
同蝗根本冇分別

港女個種ON9無知真係世界級

佢明唔明咩係代理

咪俾我睇死
到時台灣直營
佢咪又係會去買

屌 佢開嗰陣成班港女去排隊 依家就收皮

唔公道? 你生到咁嘅樣咁嘅頭腦就真係唔公道喇。

On9
驗下個腦啦

條仔幾型

係香港抵制 D 乜？

何先生表示，店內的材料均是香港代理商提供，對於台灣方面曾指香港幸福堂使用非台灣幸福堂材料，他直斥：「算啦，講咗咁耐，佢如果想自己開（舖）咪早啲決定自己嚟香港開，仲執着材料、個名嘅問題，冇意思啦！」他強調現時的材料包裝顯示「台灣製造」，又指台灣幸福堂「嘈埋呢啲嘢冇意思，細路仔咁！」

呃咗個牌頭黎用就亂咁黎
你無人地個名宣傳撚有咁好生意？

開店數月，何先生指現時生意理想
係好好生意好多人排.

東喜茶 7,8 點都無人買. 租又貴, 最後收咗皮.
收皮前半價 ,
目的係清咗食材.

對面 share tea 都賣到 30蚊杯 企硬呢個價.
人地寧願去幸福堂.

何生陳生都係典型華表示賤種基因
你做代理係攞人地個名開舖呀
執著？唔好彩？唔介意你畀本支票簿我寫吖

三個幾月先去得4次都叫fans

笑大人個口

即係iphone山寨機被蘋果告 跟住話抵制蘋果

台灣佬：你日日黎飲！？

死撚咗算啦

港女 智障腦殘多

香港做生意真係好撚嗱渣

港女 vs 台狗

諗起連登同高登

你料又唔係同我買，約又唔係同我簽，
點解要同你溝通
有問題你咪揾番同你簽約嗰個

唔怪得香港法治每況愈下

即係有間店舖問apple 拎代理開Reseller。
之後走去賣山寨iPhone。之後再話apple 咁執着材料、個名嘅問題
個材料包裝一樣係寫住"中國製造"。嘈埋呢啲嘢冇意思，細路仔咁！

屌，咁都可以認自己做粉絲

係唔係chi na01 記者陰9人呀

台灣幸福堂的材料根本就過唔到香港海關
過黎香港開店都係無用
一係就犯法畀人話黑心材料
一係就變左第二樣材料無左台灣風味
點都係死路一條

佢地呆狗最鍾意既廢柴國民黨陰啲陰啲賣緊佢地 好快佢地都要全情投入死阿共既懷抱

傻閪， 有人check 過果堆料可以放心用，拎住黎質問香港果邊但香港條垃圾潛撚左水

wfc

其實加盟店應該唔洗理台灣？
繼續做直到比台灣告
輸官司之後再向代理商索償
不過唔知有冇錢收

所以香港人真係乜鳩都唔知
平時淨係返工放工鳩下鳩下
新聞都唔睇多單
真係養豬咁養, 完全放棄思考同見識

你點睇佢批左個代理 而見到代理生意好 想收返黎自己做？ 個個都咁以後邊個仲敢接代理

你又知一定係見生意好收返黎做？

之前有報導 佢一個月月入30萬 14萬係租 好似有代理既老闆係到開post

個條友隔離登開po架
仲話呢度好多台灣打手
搵支藍色野黎fake人話台灣總公司比，叫佢地滴落茶度
其實只係for梳打飲品

真係港女人版，
發生乜事都唔鳩知，冇腦，垃圾，人云亦云，老mk 獻醜不如藏拙

但你唔覺總公司感覺人地賺到錢就差隻腳埋黎咩？ 如果我做代理真係會嘔血 如果台灣總公司唔係香港開就算 但佢偏偏就係要開 我本身兩間都無飲過 純屬靠感覺去講

台狗

死儍閪

香港幸福堂元朗店粉絲林小姐已是三個多月來第四次買黑糖珍珠鮮奶，「佢啲黑糖幾好飲！」她批評台灣幸福堂「好唔公道」，「你當初唔好賣代理畀人嘛！如果冇代理、抄襲就話唔啱啫！跟正法律程序、做生意方式同你買（代理權）㗎嘛！」她早前得悉香港幸福堂可能結業，今日購買時便說「有得飲好飲」，並說「將來台灣（幸福堂）嚟開，我唔會飲，我為啖氣！」

所以台灣嗰邊咪用法律程序吿香港侵權

總之阻我飲野就唔岩

咁台灣幸福堂仆街喇
無咗個港女3個月嘅嗰4杯嘢就等執粒啦

其實呢樣野唔係咩新鮮事
之前7仔已經成日都係咁 見你間加盟7仔生意唔錯就係附近開多間
但我地作為顧客鬼知邊間加盟邊間直營咩
今次個問題係香港金融佬未經台灣個邊同意私自再比人加盟食左呢浸水
台灣佬唔告佢就假

咁如果係咁就唔岩 判上判 咁抵佢收皮
絕對唔合理

做代理做到可以用人地嗰名叫人加盟
仲要唔用人d料話人過唔到海關

改個名再開 員工都話係扮結業

利申: 朋友做緊銅鑼灣part time

飲少啲化學嘢啦
手指甲變晒色中晒毒啦

唔出奇

係

唉，唔怪得香港已死，乜都唔知就衝出黎柒就係你呢垃圾港豬一手一腳搞死香港啦屌你老母臭閪

如果代理跟足規矩做野, 幾時到佢台灣叉隻腳埋黎

冇啦啦唔入人地貨，又cut左部機等台灣唔知香港一日營業額，全部都係違反合約在先

飲過台灣果間幸福堂

好撚難飲

大把好飲過佢

台灣揚言抵制港女！

無乜留意單野
其實台灣總公司同香港依邊係乜野傾唔掂數?

好好笑
幾十歲人出到黎做生意
講野都可以咁撚冇logic